有冇人同另一半老母唔岩啞

岩岩拍拖個陣就係咁叫佢搵翻ex
話ex好過我乜乜乜

有次同佢視像緊
比佢老母見到
就不斷話我樣衰
又大聲係屋到叫其他屋企人黎睇
話我樣衰 點解我另一半眼光咁差之類

(我另一半d fd睇過我相有話我靚)

而家有時佢老母wts錄音
我係隔離聽到
心底就會有種煩燥既感覺湧上黎

黎緊正式見家長又要食飯啦
再一齊耐d既時候亦難免要同佢老母有接觸

應該點做好
諗起佢老母就覺得好厭惡

外母政策已死
考慮同佢老豆一齊

笑左
要咁去肯定自己係靚都好極有限

呢個唔係重點

上佢屋企有無叫人
開飯有無幫手

你做過d咩嚟令伯友咁憎你

冇去過佢屋企

見都未見過佢
正式交流可以話一句都冇

可能我地係因為去海旁飲酒相識
佢老母覺得我唔係好人

你地未見面姐 可能見完佢老母會改觀呢
最難頂你都未頂過

咁都講佢知

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

女人first impression
玩撚猿

可能見佢個排去開飲酒
之後就話同左我一齊就估到

個時係上年聖誕節

希望啦 但我未必對佢老母改到觀
無端端咁比佢攻擊

視像個陣會叫我食屎
鬧我之類
雖然唔係每次都有

但已經令我對佢好厭惡

我估樓主都幾樣衰

佢老母都幾冇家教下

由佢啦

講咁耐都未冇樓主個樣睇下ˊ_>ˋ

不如你貼張相出嚟，等我地研究下你女友老母有幾無理取鬧

佢老母應該都精神有問題啦⋯⋯
正常都唔會咁講野啦，你準備同你條仔分手罷啦

放過條仔啦

同ex分手都係因為佢老母

開頭第一次上去ex屋企見佢老母有講有笑 場面幾好

佢真係當面問我老豆做生意 咁我照答 我次次飛去搵

條女都會買埋野比佢老母 到咗唔知第幾次開始冇買

又冇上去見佢老母 直到今年年頭佢老母叫個女同我

分手 條女又真係聽 嗰時嬲到我仆街 分咗第二日

打咗篇文屌鳩佢老母

利申：ex台灣人

下次唔隔行

同另一半屋企人唔啱真係好影響感情
話就話唔係同佢屋企人拍拖姐 不過見到面阻阻都燥